[技術討論] IU香港場re-encore期望list

釜山場

光州場

28.
28.
28.
28.

Ching唔洗瞓？

想聽Someday

28. morning autumn
29. someday
30. shower
31. knees
32. wind flower
33. morning tear
34. ride train
35. bad day

貪心加多一首

太早

有voice mail同my old story就滿足

my old story

raindrop

想聽sondia首adults不過應該冇可能

好想有raindrop呀

一樣鍾意my old story

Voicemail！

voice mail真係好正
但我好鍾意佢首alone in the room
不過好可惜無飛

第三行
想聽raindrop

咁多人想聽voice mail

知恩圖報幾多號去睇我bb

唔識你bb

我bb成日唔戴bra 唔知佢黎香港唱歌係咪都唔戴bra呢

sor, 我唔會畀佢真空

drama

今場有唱

韓場個格局真係好過香港好多

睇完好滿足

呢場韓場應係會係最長
累死佢